[9．1機場] 文宣集合

真勇武其實好稀少，但有啲野其實你同我都做到，例如：

1) 創作文宣
2) 落街貼街招
3) 派傳單
4) 返工放工Airdrop/ 用電話share出去
5) 分享、邀請身邊人一齊去你想去既示威

如果爸/絲仲有貨，麻煩你地都放埋上黎比大家用。

堅持、團結。不割蓆、不分化、不善忘。兄弟爬山，各有各做。

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文 #或多國語言文宣

Credit to: 所有既真香港人

推

文宣做嘢

辛苦哂

發現迎文宣

發現新文宣

光復香港，時代革命

終於時間表入面有機場, very nice

PUSH

堅持、團結。不割蓆、不分化、不善忘。兄弟爬山，各有各做。

若敢街頭被捕
何不機場勇武

推推你

謝謝你

10連推都嫌少
1/9 機場見

推呀

謝謝爸/絲

*更新* 國泰城係828星期三

唔明點解永遠機場post都沉
再推呀

20連推

19

18推

17推

16推

次次機場po都推咁慢！

15推

P牌狗借位，大家覺得有用請幫手開新Post呼籲

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法

14推呀

13推

12推

11

10推

借拉推

［置頂］中後排指令及行動檢討

9

8

7推

6推

5推

4推

3推

推到MTR助攻！

2推

除左呢個
今個星期既香港人日程表呢？？？ 搵左好耐都唔見有

最後一推！

你以為20連推完左？
無限再推

20連推再黎

19推

14推

12推推推推推推推推

11推呀

9推推推推

8推
有無人一齊推

7推 推到無力喇屌

6推 再無人幫手我喊架

4推 唔使喊lu

3推 屌

2推呀屌

最後一推喇

1/9機場見

推！！
9月入機場！

Push

係禁制令三個字已經嚇死唔少和理非 lol

轉頭返到公司會開個google drive, 放咩所有文宣圖入去，辛苦哂爸打了

暫時用Google drive開左個folder 放哂上面啲圖落去, 放便大家使用

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

91機場睇空姐gogogo

推啊！！！！

政府冇底線咁欺壓人民
人民亦無需有底線反抗

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

全部九龍灣嘅前線入哂黎

721
811

push

69 721 811

721 811

Push 去機場

Push push

機場！！！

推呀 唔好比機場post 沉

香港人加油

機場post push

STRONG POST

所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪

只推機場post

真係一起身無哂啲機場post架喎

【突發有圖】星期日我地係機場見

［特發］機場發生大鍋野 屌

最新攬炒時間表：機場

點撚解機場POST又沉？？？？連登真係比人帶風向得好勁

上面呢幾個POST各位巴打我地都要一齊推

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

828 機場；831 中聯辦；9月1 機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

［緊急］9月開學文宣準備

tui

英文文宣建議：

內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼

如果其他爸絲有IDEA, 請提出黎, 謝謝大家

係塞交通定入去坐?

why not both. 同埋大家最緊要見機行事, 要相信香港人既智慧

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推！

辛苦哂手足

機場POST要加, 唯一底線, 唔衝禁區!!

唔攪機場，成場運動就永遠好似而家咁膠著狀態。

所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪

機場機場

我地要做埋唔同語言比遊客

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

完全認阿bro!

推！
唔知點解未有人推！

pish

推一推

pppp

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

香港人不如9月2號

721 811

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

@stuckwithyouopen

五大訴求 缺一不可

辛苦哂爸/絲, 已upload上google drive

辛苦哂, 已upload上google drive

831 民陣 91 機場

唔好意思借個位

光復香港，時代革命。

轉頭upload 上drive

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

Thanks bro.
已upload上google drive

幫到件事就好了

好靚

有無人一齊做下gif

嘩

手足幫下眼 第一次整英文機場文宣
唔知仲有冇咩要加/減 請比意見

1) 辛苦哂爸/絲
2) Airport 個T字睇得唔請楚
3) 建議 加埋 13:00
4) 建議 "failed" 變 "betrayed" , 感覺強烈好多, 同時最好加埋 "Our Government", 即係" Our government has betrayed us", 聽落去順口啲
5) 英文人未必知你講Traffic Stress Test, 係咩一回事, 個人覺得可以唔要
6) 再一次多謝你

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

831大遊行冇人推既屌？

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

1. 絲
再睇睇呢個點!!

我自己覺得已經好好啦, 辛苦絲打！
如果你覺得OK, 大家就開始拎黎用, 同埋send出去啦!

OK呀
請幫手spread開有時TG投稿都冇乜人用

Pushhhh

thanks again

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[9．1機場] 文宣集合 2.0

爸打幫推文宣集合 2.0 post
-------
[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

P牌推唔撚到呀屌

share埋身邊朋友, post係自己既social media 上面已經好足夠

btw, 其實仲有個文宣集合2.0
------------------
28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)